睇完正不能勝邪, 睇jor惡魔人

首先講幾出邪不能勝正嘅作品：

1. DC系列：所有電影
無論講到反派幾威幾勁都好, 代表好嘅一方永遠都係不死
...
...
出出都差唔多, 打唔贏就警民合作.唔特別講.
和平萬歲

2. Bad Genius (出貓特攻隊)(模范生)
睇完我得淡笑, 低質結局.
事緣是咁的, 女主邀男主一齊作弊, 男主本來好老柒, 唔要唔要, 最後又去左.
之後男主柒頭柒尾比人捉左.女主冇事.
再之後女主好內疚,
幾日後男主邀請佢一齊作弊 女主唔要,
自己去自首. 完!
#adorex# 成個故事就係道德撚從Golden走到現實.

3. Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales
中文：加勒比海盗5：死無對證
是咁的, 男主&男二要搶海神支武器(可以解除所有魔咒) 幫男二個阿爸解除魔咒,
反派男就想要海神支 征服世界.
...經過一番努力後, 揾到海神支叉.
反派男先拎到支叉上手, 得到控製海嘅力量
咁岩男主趕到, 又咁岩比佢搶到支叉.
又咁岩男二癮鳩線, 唔正正經經用支叉解除佢老豆嘅魔咒
係都要整爛支叉
又咁岩佢地原先係海嘅中心(摩西過紅海景), 支叉斷左咁海水就當然會落番嚟.
又咁岩, 反派未死. 帶住幫下屬追住男主.
又咁岩, 男主嘅船到左 放左船錨落去等男主爬上嚟
又咁岩, 反派男都爬左上嚟 想同男二攬住一齊死
又咁岩, 女主個老豆係船上邊 跳落去攬住反派男, 同反派男攬炒
總之, 就係因為男二嘅戇鳩間接害死左女主嘅老豆
誰不知佢地又咁岩係嘛一齊

總結, 邪不能勝正嘅戲嘅劇, 好人可以贏, 係因為唔知點解壞個邊忽然戇鳩柒左...

再講下惡魔人, 其實惡魔人並唔係正不能勝邪系列嘅,
只係 人類一而再再而三殺左佢重要嘅人, 佢又真係戇鳩鳩咁重幫住人類打, 但係明明惡魔個邊有佢最後嘅朋友..
btw同東京喰種差唔多... ...